要將行動融入口號，_ _ _ _ 以武制暴！

一齊諗下填咩好

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

「屌你老母」

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

當年魚革手足都係嗌呢句，幾好

官迫民怒 以武制暴

黑警無道

替天行道 以武制暴

各有各做 以武制暴

打狗救人

幾好喎呢個

兄弟爬山！ 以武制暴！

點睇？

留名學野

講完任何口號都接呢句

我諗到啦

香港人！加油 以武制暴！

守護市民，以武制暴！

替天行道

以武制暴

押韻

光復香港

止戈為武，以武制暴

好撚似文革

唔想騎劫左天琦嘅口號

光復香港一定係跟時代革命

諗諗下 掉返轉個順序嗌仲順口：

以武制暴 替天行道

開波前打返支強心針

屌 呢個正

其實我睇唔順呢個口號好耐

自己連登自己救！！
請以後出Post 嘅巴打絲打們，係標題前面打【行動】【主線】【支線】嘅字眼，以便聚焦 推post 同討論。
同埋無論你出咁Post 都要加行動時間表落個Post 到。
仲有，連仔叫我同大家講：請善用不推文回覆。

[教學/戰術討論] 香城Online - 921光復屯門

正常咖

完全係唔啱埸合唔啱氣氛

驅除共黨 以武制暴

共和黨？

扺制黑警

對抗黑警

無路可退

推呢個

共產黨

共匪

警黑勾結，以武制暴！

燒山，流細良，吳志森

睇埋啲垃圾

屌你老母！以武制暴！
又幾撚順口喎

除左廢老仲有邊個睇呢三條木咀
仲話CNN中立喎，我呀嫲都知CNN係Fake news啦

成篇文打左幾千字又長又臭又冇point淨係叫人唔好還手，要挨打，你一係就弱智，一係心腸歹毒想有傻仔信你俾人打到終身殘廢

廢老學人反間？大大個p牌岀賣左你呀

大家都係文宣組，入嚟拎圖印

【文宣匯聚】聽日又可以痴返靚個連儂牆

除暴安良

依家香港有冇有效嘅民主政制？
你有冇成功以理服警察，服黑社會？

和勇同路，以武制暴！

玩突擊
3日唔埋兩日就出黎一轉
等佢疲於奔命
就夠贏

全民皆兵 以武制暴

我覺得有當年掉那媽頂硬上feel